陳茂波隨時署任特首

林鄭一落台
張建宗又做緊電療 唔知咩事 分分鐘即時走人
跟次序醉駕波aka 劏房波 白粉波 咪隨時上位做署任特首

點樣拆局

民望太低，不了

唔怪得呢兩個月張生無份上北京